我係其中一個被捕人士(琴日保釋)，我有啲嘢想講。。。

我係其中一個大前日喺旺角被捕人士，琴日係九龍城法院正式提堂。我知道依幾日可能會陸續有示威集會。我想大家最好做到不受傷不被捕。我只係搵個朋友都係俾人拉埋當我參與非法集結。我只係希望各位注意自己安全， 做到Be Water，要走嘅時候盡快離開。我真係唔想再見到有任何人受過我受過嘅嘢。俾人拘捕嘅感覺一啲都唔好受。我係企係反送中立場嗰邊嘅。係我唔想有更加多嘅手足受傷害甚至被拘捕。 最後希望大家可以加油。

想問你係咪都係扣足48小時 直接提堂？
我有朋友一樣情況 行過經過 一定沒係高峰示範時間出現過係黃大仙
之後先出去 就俾人捉左 話非法集結
今晚凌晨就48 好擔心沒得保

推

其實有得保
再加埋冇可能會告得入

咁你被扣左幾耐？係咪足48就放？定48之後再直接提堂？
我同佢屋企人超擔心 佢俾人拉左就沒見過佢 只係律師傳話

我係被扣留之後入咗醫院然後直接提堂

俾人扣留咗唔夠48個鐘

Okaythx

其實唔使太擔心，根據被羈留人士嘅權利，其中一條係佢可以話要搵律師，而且係冇限制佢搵律師嘅次數。

最後大家加油

知道

過堂定提堂

我想問吓d狗對你有無粗聲粗氣甚至想郁手打你？

點解無可能？

基本上我果日並唔係去參加，而係揾朋友

下個月提堂

有兇過我，但係合作咗就無事

合作左係咩意思

不過有推過我嘅頭

合作意思就係佢叫你做乜你就做乜
譬如話佢叫你雙手擺後面然後你配合

佢哋要用法庭可接受嘅程度嘅相或video仲要證明exact7ly你有襲擊先有得告，如果唔係就算當場拘捕都冇得告，下次上庭前會打俾你話取消控告。

利申親身經驗

過堂至岩 抱歉

緊係唔好保...po bail仲麻煩過 court bail